連呃飯食既安歷基都反cup到6-1

雲加

吊命

雲加唔洗靠歐聯證明自己

安歷基係呃巴塞飯食，
而成個阿仙奴係靠雲加開飯，點同